我係上耀東選民，周卓奇唔該入一入嚟

上耀東同東區向來被建制霸佔
今屆比你以差唔多險勝票數percent贏咗

過左唔夠兩星期就已經見到吳清清（工聯會)即使落選左都仍然落力做緊社區工作
利申係我樓下

相比之下，周生你除左選舉日子外，人影都冇
活動冇搞，禮物冇派，連謝票都冇做

你同埋其他泛民當選其實只係食住民意高鋒，但要保住個位就一定要代替建制做好地區工作
例如之前有位巴打提出派RFID卡套，都叫有個開始
(Link: )

再咁落去係咪想似零三年咁？贏得一陣鬆懈咗，跟住四年後輸到仆街

唔單止耀東，好多區都係咁

快啲做野啦

謝票佢有出過，但曝光暫時唔多

推

同佢接觸過 覺得佢肯嘅話同上年紀嘅街坊會好夾
希望佢會改善

謝票我見到有，不過確實係小落邨，其實可以同下耀東既呀倫一齊做視察 再多做謝票等其實居民認識下

【西灣河居民會：「區議街頭」】

昨晚西灣河1號連儂牆做「區議街頭」，
估唔到，街坊反應好熱烈，好多人，
見到社區動力迸發！

好榮幸，好感動，幾辛苦都抵……
返到寫字樓，偷偷地匿埋，流淚一陣，唔好俾同事見到。

阿正昨晚環繞住一個訊息：
「作為區議員，係一個民意代表，係功能性的，
最緊要係，居民能夠利用區議員，發起爭取權益嘅運動。」

街坊提出好多問題及意見：
到底區議會有冇牙力? 區議會點使錢?
建制派所作所為有冇得清算?

阿正做人肉大聲公，講咗近三個鐘頭，向大家交代：
區議會如何運作、區議員有乜職務、未來工作方向……

圍咗幾圈人，大家一齊討論，
凳仔唔夠坐，寒風凜冽，
好多街坊企喺度個幾兩個鐘，好專注，好熱烈，眼中有光芒。
仲有幾位新任東區區議員同事到來打氣。

九點做到凌晨零時，
之後散開傾偈，傾到點幾兩點。
大家忘晒形，唔記得幾點鐘。

期待下次大家街頭再聚，繼續深入討論。

#議會新同事來打氣
#蔡志強 #裴自立 #周卓奇 #郭志聰 #何偉倫

佢係有做野嘅，不過出現嘅地方同時間你未必見到啫，始終人就得一個，冇可能24小時都係村出現。

區議員要留意返服務緊嘅居民咩年齡層多，多數幾時係街出沒，多啲蒲頭接觸佢地

慢慢嚟啦 始終未到任期